食住個勢

11.12
三罷

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？